★$4000---baby 帝國班c9一樣追討sms

not only me

樓主開夠4000蚊POST未

未

still 收唔到sms

調返轉 係你同班師奶一鳩樣

老貓=C9*2

係政府仆街先，睇到$4000好似黑洞咁

how about香港政府

老貓速打 sms查詢熱線

27454466

有專人處理

我班JM就做到野喇🙆🏻‍♀️

kmb

U need 查巴士路線去正府總部，必須用

腦魔want to 溝 c9

still none sms

睇下大陸人幾踴躍領取$4000、交通補貼福利

我1月廿幾就寄咗去，8號就有sms

lm

佢地會查埋lihkg